去歐洲玩個幾月番來搭去俄羅斯火車番香港貴唔貴？

如題

其實坐火車貴過飛機

去埋果邊玩ma

搭飛機唔可以去埋邊玩

分段買好似平過一程過